［全民造星3］結果出爐 花姐IG story有野想講

人地蕭生 20年前已經將政治元素加入電影到

《省港旗兵4：地下通道》（英語：Underground Express）是1990年上演的一部香港電影，也是《省港旗兵》系列最後一套作品。電影以1989年六四事件及其後的黃雀行動作為背景，講述一群來自中國的省港旗兵協助民運人士經香港逃離中國。

呢d先係香港人既監製

黑黑地哨

季季都黑架啦
邊個做到契仔 識奶鞋底就邊個上位

宜家詢眾要求即刻拉odi、豬突、班長之流落台啊，你哋就反而要大家尊重你個造馬小圈子

咪玩啦真實你啲剪接效果實係真實啦
成個flow都係你哋set好曬
我信你哋無直接指示評判投咩票
但暗示話如果唔打和就好難剪呢啲實會有
最後一輪全藍已經出賣左你哋

全民造馬

識幫花姐奶就入硬十強啦

真，我都覺得係專登做到打和

都唔明點解可以比佢哋入到圍

而且要專登做到打和真係唔難 搞到造星根本就唔似一個比賽
亦都唔似一個真人騷

我當睇TVB

好多人話造馬罷睇，但繼續睇繼續鬧
好得意

唔好啦

咁撚長點睇……

人哋一早拍定
依家好似到10強啦喎
拉乜春

二汶阿祖都有講啦
我自己覺得Ab各有好睇
我自己都鍾意A
但我哋代表唔到評判

想改變應該好似第一季咁
jer anson lo入唔到十強
但勝在有fans

比賽係咁 呢刻輸唔係一世
人哋輸都未出聲啦
Odi 班長擺明做下陪跑
到一對一根本foul得

唔通你覺得小新alan入到十強？
遲早一日都要有人走啦

梳 下次C&P

大家睇下花姐既回應
大家覺得似唔似佢地係想靠呢件事炒高收視？